{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013340",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 예원당게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインとチェックアウトの時間に関するご案内です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。(ペンション側の責任なし)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、利用案内事項です。 予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車が可能だという案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の際、基準人数に対する料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際には基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数が基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。(当日現地にて決済)"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。(ペンション側の責任なし)"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、利用案内事項です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてメゾネットタイプ、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 449
    }
}